# Acces
Accesul se face prin Wi-FI:

**SSID: Bradutz**

**Password: amunbradfrumos**

apoi http://192.168.10.1:8080

Accesul in interfata se face pe baza de parola, username-ul fiind numele (ex. rbasaraba)

Pentru parola dati un PM pe Slack.

# Cum generam animatii
Folosind generator.py, evident

Cititi comentariul din generator.py inainte de a pune intrebari.

# Pentru development
Am adaugat webserver DEBUG mode care, atunci cand e activat, face urmatoarele schimbari:

    - dezactiveaza toata functionalitatea care nu apartine de webserver

    - seteaza credentialele admin:admin pentru login

Pentru debug mode: *server.py DEBUG*
